曾涉不良銷售 M Boxing Fitness突停業

曾經上去試玩， 差d就中招

上月爆出有健身教練涉以賤招劏客的健身中心M Boxing Fitness今(8日)突然停業，至少有300名市民受影響。多名受影響客人今傍晚到該健身中心了解，其中，去年以3萬港元購買健身服務的事主慨嘆成為「豬仔」，當時未有用信用卡過數，而是應中心要求以網上支付工具過數，至今追討無門；另有事主稱剛在農曆新年期間以4000多港元購買健身課程，未料享用1堂即遇上結業，大嘆流年不利；另有大學生以8港元一堂的「學生價」報堂試玩，未料同樣中招。

係度告誡各位 唔咁輕易簽約

想問你點樣整張咁長既Whatsapp screen cap

健身狗
地產狗
保險狗
偽金融狗

係喎我都想問

同問

Android有expanded screenshots

三叔跟機既 軟件黎